用10分鐘簡評鐵血的魔劍

大家好。 睇完鐵血又見評論都好一面倒
所以有感而發整左條片

除左d因爲我金魚記憶記錯既地方之外，大家點睇？

大家有興趣請留意下我地個channel同facebook page :

幾好
幾時評下動物朋友

可以換過把聲
好似含住舊屎咁講野
不過都會支持

走音係咪特登

成套片比較好笑就係講巴力拋劍果到....

以趣味性黎講 有d差...
講得唔好笑
同埋多數講d有睇過既人都知既野...

btw 加油

多謝。我都覺，因為制作有d趕急，讀得唔順所以咁樣sosad

多謝，但動物朋友好似有點高難度www

係特登sorry

多謝。所以我做唔到聲優架啦。下次盡量再讀清d。

多謝。要有人比意見先有得改進。巴打可唔可以講下具體有d咩可以改？

支持自己人貢獻

其實幾好笑既
走音走得好自然
特色

幾好

幾好呀

巴力掉走把劍果到又真係無留意到
巴打一講番又真係多餘左個動作

講起賣模型,諗起一播完巴力啲模型冇人買

巴打真係形容得好貼切

我想買架...

我聽過好多講動漫野的電台講鐵血，我覺得你算係講得最好。

可能其他果D實在太差。

第二期機嚟講，巴力都算好撚多貨剩。

斷晒嘅係流星號。咖喱機都甚少見。

巴巴唔計啦，幾個型態早輪補咗貨。

巴力掉走把劍唔係因為把劍斷左咩

斷左先定掉左先呢

佢有兩把嫁唔係咩

好似係第一把比bb彈射爆，跟住仍左佢
點知第二把都爆埋
利申 唔係好記得

正評

唉 聽到首戰鬥音樂
真係好想再重制第二季
第一季咁好睇完全浪費哂

支持多d同類型製作

1. 把聲建議你加字幕

2. 頭7,8分鐘，內容無新意

3. 最後2分鐘講到一舊舊，其實唔太知你想表達咩，一時講鐵血夠真實夠黑暗，一時又話各花入各眼，無端端又會扯到賣高達模型

3點有衝突咩 最後最多咪講下笑
比d幽默感啦

唔係有字幕咩 ？

有 佢盲鳩

sor，唔講真係唔撚知有youtube字幕

不過，係認真就自己embed入段片

硬係覺得你講唔到重點

第一把格擋bb彈斷咗，之後先掉

不過unbreakable sword 俾bb彈射斷

太多'啦' '呀' '既' 聽到好un耳

內容方面 評論位可以佔較多比重
劇情概要可以大輻縮減
其實入得黎既都睇過套片
觀眾想知想睇係你既評價

可以參考下lexburner 天堂d片

btw, subscribe左 加油呀

微型魔劍

可唔可以加字幕

其實有CC字幕

係wo

我等緊佢出mg破滅魔劍

兩位師兄好眼利 我續格睇返先發現佢懶型用劍擋彈，之後把野就崩左sosad
點解仲廢過佢之前部女武神果兩把

多謝意見。我把聲係咁我都唔想。下次會再讀得順d精神d。
內容方面今次參考左大家意見下次可以從另一個方面嘗試。多謝。

多謝意見，我承認能力不足。第一次做動漫就做套50集既長片有點吃力。

多謝意見。今次係讀得唔順。內容方面吸收左意見可以下次試下。
其實本身都有參考lexburner，不過可能鐵血太長，我仲未handle得到。

反應已經比想像中好呀，多謝巴打們支持。
其實呢個topic既片都係第一次做，大家有興趣可以睇下channel入面其他片呀！
同埋大約每星期做一次既直播。大家有咩想聽歡迎提出來比我參考下，因為我仲未諗到下次出咩片sosad
題外話，來緊6月gvs 線上試玩，如果搞live有無人會想睇

我覺得把聲似天堂 反而唔想再學天堂
lex就正 除左d廣告

一把不斷之劍撞落魔劍彈頭制嘅矛會點?

就係把不斷之劍斷左

不斷之劍純粹稱號黎架

無計啦lex都講過佢人工唔高，講真如果佢係youtube搞，以佢平時上百萬計嘅view，真係分分鐘發咗達

都要中個環境先有機會成功既 始終b站本身動畫主場
youtube呢d新人初初彈出黎好難有回音 做頹左就冇

對於一個冇睇過呢套野既人黎講 我又覺得講得幾好
節奏明快 語速都幾好 唔會覺得悶
啲笑位我都覺得ok 把聲 我就覺得唔係好突兀 算係自然
唯一一樣真係好撚柒鳩難頂既就係啲尾音
「既～～～～～～～」
好似啲兒童節目咁撚樣

點會冇問題
一開始就話兩極化
中間開始批評劇本有問題
後面總結就話劇本可以自圓其說 各花入各眼
嘩我屌
騎場都唔好騎到咁啦
十足十中學生堆騎場議論文咁

話就話簡評，幾乎成條故事線都畀佢講埋
而且只係講特色+劇情

中間插入其他動畫做NETA或者比較
但係講到一忽忽咁
完全GET唔到想要諷刺乜

動畫作畫? 出幾個SCREENSHOT講下佢崩都得掛?

音樂? 由頭到尾只係播MAIN THEME歌，OP ED 其他BGM呢?
播多兩首講兩句都冇?

第一句到底係點駁落去 承上啟下學過未

你啱
掛住屌傻撚咗
應該想講點會係 "講得幾好"

同意，但lex係B站我覺得係有啲屈材